71維園見

71維園見
2pm 不見不散

你哋班連登仔， 喺連登圍爐洗版有撚用？

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

7月1 維園見

可能係最後一次見到大家

推